做咩停哂手? 一齊去聲援留守理大嘅手足!

星期三凌晨可能太夜出post 推極都推唔郁，而事實上尋日啲狗已經開始想清紅隧...

而家真係機不可失，必需開始內外夾擊班狗(係國際觀感同民意上)
重點搞幾個聲授集會，千其唔好硬碰硬送頭
最緊要connect 番留守嘅手足同埋持續向國際煲大圍城係幾咁戇鳩

最後，大家仲記唔記得早個星期，旺角個邊一到夜晚就係無警時份，最多得啲警車水炮車來來回回 (有隻popo 仲話要be water)
相反而家佢地玩陣地戰，就係一班企定定嘅標靶

以下重點highlight 番之前嘅建議
[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

但而家係時候改變思維了，需要離開嘅人已經走哂(無論係自首定秘道)，雖然可能一世都想像唔到要面對嘅心理壓力同負面情緒但假如情況許可(身體健康而糧食水源足夠)嘅，我衷心希望你地可以堅持落去，咩都唔洗做，更加千其唔好再攻，堅持到下星期一已經好好了

現時情況係警犬情緒非常高漲，自認大勝一仗，相反我方元氣大傷，但正因為咁我地更需要因勢利導，等班狗幫我地持續封鎖紅隧一帶，執行計劃如下:

1. 校內: 對外宣佈將持續留守，以抗議警方無理定性留守理大=參與暴動
係學校睇下Netflix打下機做下gym，最重要得閒增加下曝光率，例如今日係校內砌SOS，甚至可以去平台向住警方舉牌(e.g. 警方實釀人道災難 etc)，主要目的都係增加國際媒體注意，大家當類似絕食得架啦，總之明確話俾警方知裡面仲有人，等佢地要選擇繼續守定強攻校園

2. 校外: 油尖旺持續聲援理大人士+黎明行動
頭先講左，我地要班自滿狗幫手封路，因此應該得閒無事就走去聲援理大人士，和你Lunch/夜晚開花，同之前唔同我地無左個種「明知不可為而為之」嘅包袱，因此可以反客為主，最大化竄擾作用，甚至用啲狗黎練習各式新武器(e.g.水魔/屎彈)，一大班人用雷射槍九丈遠射鳩佢地幫許智勇報仇，「攻敵所必守」，因為今次我地知道哂佢地會守死係邊同活動範圍。

當然黎明行動必須繼續，咁每多一日有狗幫手鎖紅隧/漆咸道南北/暢運道就係我地賺左，手足可以俾心機封埋西隧 同埋仲可以大大聲多謝popo 咁配合示威者行動

做齊以上我相信會逼到警方做選擇: 一係「撤退」 二係「強攻校園」，而兩樣都唔係佢地想要嘅野-不廢一兵一卒就輕鬆勸降，凡是敵人擁護的，我們就要反對，記得嗎?

推 1/10

推 2/10